波波曾經係最強地球人，地球實力僅次於天神，點解唔練落去？

早早超越曬龜仙人天津飯大魔王既人類
潛力極高
比達立巴打到黎彌次郎都幫拖 佢做乜咁勁都唔去？

人類黎既咩

因為佢係被委派守住神殿而唔係救地球
好似avengers 3 個wang咁 都係出黎幫dr.strange佢地打完
之後返聖所死守

詳情睇dragon ball z abridged

波波